澳洲sher m9和牛picanha

見大多數人已經食厭左美國肉眼同西冷，所以開左間ig shop專賣比較偏門牛肉部位
今期最新有出面比較小見m9和牛picanha,希望大家可以支持下🙏🏻